【Welcome Mk唔識串】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

Wellcome MKxxxxx

1. 保特開po
2. 負皮
3, 返回上一頁

Mk 仔

柒撚到...

樓主=西毒

樓主=走數狗

大家快啲比正皮歡迎mk

負皮

負皮得永生
正皮食撚屎

負皮左

負皮=真阿手足

負皮=真阿

過百告急

樓主眼中西毒同歐陽鋒係兩個人

負左你皮了手足

手足好波

皮已負

手殘按左負評

好波

負咗

唔識串就google la柒到咁，負評佐樓主

咗

諗諗下應該歡送山狗

串豹好波

收嗲啦肥屍大隻

屌你老母智障都開PO

樓主分到西毒同歐陽鋒未

覓腸

呢件又咩事

躝左

官宣未啊

J左幾鑊啦清

soruce？求笑

如果山狗真係咁高人工 走都無可厚非最後一份約 再者佢出身低微 阿狗無可比到咁多錢佢

咁負評佑呢？

Breaking

mkrubbishyeah

邊條撚屌又玩負評牙

岩仙J

屌你老母

link已紫…

妹波!!!!!!!!

聽日星期二統一日，樓豬老母又要俾人輪

鏝70M 買Laporte ?

叫你條女咪出黎嚇人啦

dllm

手足好波，屌鳩奧b就岩

周中打車想睇mk恩

4231
前面
左羊 mk ozil自由走 再加埋 Laca 點解我覺得仲好j過之前
當羊黎唔到
4141 跟水晶宮場波 鵝比轉mk 都唔錯
彈彈波番番黎不是夢

第一場就可以成箭把

雲加暗黑兵法 賣張伯倫破鏝金身 賣山擾亂曼聯內部

又有風吹雲加本身係想要碌梳唔係要mk恩，換返黎吸傷？

成就我鏝冠軍

有坦克要shaw黎把鬼

最後MK同羊唔黎

太陽報

獌post對山狗過去好多都好樂觀
過到去唔通真係復活

請你不要on9

The sun......

同香港果份一樣9up唔洗譜

條友由拿子讀初中on99 個陣開始傳出國傳到拿子就黎讀大專都未出到

===拿===
恩=牛=燒
==埃=夏==

好似幾好J咁

埃及換羊仲好

埃 夏都j 得落

摩狗隊曼依家都無咩體系，有呢d一條友搞掂哂搵到食既應該幫到手

當然前題要搞掂球權同人事野先

拿
羊 燒 米
奶 沙

比較好啲

加普巴人工先啦

雲加轟山神為錢入「魔」
2小時前
share to facebook

share to twitter

share to sina

whatsapp

fbcomment 0

【體育】阿仙奴領隊雲加炮轟即將加盟曼聯的阿歷斯山齊士，只為錢而轉會。

29歲的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）從阿仙奴改投曼聯一事，相信在日內就會落實，有傳他將獲得40萬鎊周薪的4年半合約，而且有1500萬鎊的簽約費，成為全英超最高薪球員。

雲加（Arsene Wenger）表示：「我不明白為甚麼有球員想離開阿仙奴，但從事了30年轉會，你多少學懂一點人性。作為職業球員，這或許是他最後一份頂級合約了。之後，我跟球會都要接受放他走，再去分析事情的好處及壞處。」

山神加盟曼聯，有指是跟紅魔攻中米希達利恩直接作交換，雲加也暗示說：「我們有強大的陣容，不是只依靠一名球員，而且可不要忘記，要是山齊士離開，也會有一名具質素的球員來投。再者，我們在轉會市場也會嘗試增兵。」

圖片來源 : ©AFP

又會唔雪得佢既

燒牛羊可以食架？

官宣左未

笑到我趺腸

幽默

樓主唔使怕 我正評左

山狗一轉獌好似成個人變哂, 去夜店呃學生妹上床
以前係乖乖仔, 撚下狗陪下老母

魔性

係mk hit a ryan

羊傾掂數未牙屌

一個正皮都冇

死開啦

雲加下半季反cup

山+獌+摩佬 魔性澎拜乞人憎到

山狗垃圾

system好似壞左 按正皮照俾負皮
應該好多手足都是咁

你個野壞左呀

Mk燒牛羊？

驚已報

建議去站務台屌7連仔

SOMETHINGS GO WRONG，張配圖

返到公司根本冇人講tvb

呢度啲假討論好on9

無人夠膽面對面討論

D推到完場post好撚阻訂

有人來了嗎

原來沒有 從來都沒有

睇尋晚阿po就知仲好多人睇tvb
緊張佢地

mk hit ar yan 好似係咁串

其實依家連c9都識用mytv super睇，好少人真係果個時間坐定定睇就真

block 左
因為睇返佢地連膠post 都冇， 淨係得tvb post
睇唔到冇損失

Mk 增強到缺燒時既創造力 不過好似又係玻璃人

得1000個位唔夠用

new乜9 messi

除佐牙燒
唔知仲有咩人會出Po 祝山好運

淨左block 左97 98 99 小圈子，星座撚，同tvb
夠用

出面 老中青完全冇人理

倫敦果邊過左48小時未

負皮多到

啱啱過佐32小時52分21秒

正確黎講，應該叫
mk hi tar yan
米 閪 達 恩

朝早7點咋

屌唐詩詠拎女主
仲多過屌山狗

陰謀嚟，獌連用cr7筆錢叫tbb俾唐姨攞女主，咁風向就唔會屌山狗

因為山有鬥心，係隊友廢
佢deserve better

唐詩詠都deserve better牙

如果燒唔續，季尾都係free走？

估香港時間1800左右

無限接近

史浩克唔排除雪藏哥列斯卡

雲加

到最後好大機會得mk黎

咩意思?

雲加都敢架

雪半場

Yes

仲繼續出ox同山

永遠去唔到香港時間1800
即係永遠無得收工

有個mk拿牛羊燒
最強鋒線

最弱後防

唔係好多人十卜Mk黎嘅咩，做乜咁多負皮

正皮左

MK哥哥拿蒙牛加羊比燒

如果mk嚟到 會唔會hea踢

大家估下Mk有冇加人工？

下個po topic啦

讀左心
會揀波踢

最鳩教練
最貪老細

十卜MK，負皮U

雲加可唔可以搵阿蒙尼亞番黎教卓守12碼
明明列文守12碼都好勁
點解卓仲係咁廢

教得黎都退左休

+1

佢邊度廢 特登捉錯路

大家理性比正皮得吾得

幾十次12M 可以次次都錯邊
仲難過救到

你已負評了這討論

Wenger on Alexis' departure: "There is always life. Arsenal Football Club is 130 years old & many big players have left. Will it go a bit less good? We will see. But there is always life afterwards"

卓捉錯路既概率係幾多

冇記錯好似12/13

有
中年/老年既會講
未見過後生講TVB

簡單d當左中右
即係有66.6%捉錯路

好撚悶 仲要捱個半鐘

好想做廢青

都無
講韓劇支劇

落緊金華嘆菠蘿油熱幻茶

6.30先完

豹叔hochi 日日落呢間野

結論就是爺爺唔識教

豹返仲做緊廢青？

禾諗緊小一讀邊間巧=3=

巧有$$$$$$$牙@.@

米堡狂迷射尿入樽被捕

【體育】一名米杜士堡狂迷涉嫌玩得過火，日前被英國警方拘捕。

米杜士堡上周六作客昆士柏流浪大勝3:0，網上流出片段可見，一名球迷把尿液射在水樽，原本只是私德問題並無不妥，問題在那是球員所擁有。據知，水樽是屬於QPR門將史密夫斯（Alex Smithies），估計是之前被硬闖球場的人拿到，而該名米堡狂迷「完事後」，把水樽擲向龍門後方，偷龍轉鳳，目前未知有沒有任何球員喝過尿液。

英國警方證實，以「向球場擲物」的罪名拘捕一名男子，法庭將於下月開審。

英冠上月曾發生同類事件，一名新特蘭球迷在主場「開大」，警方隨後證實該名球迷當時喝得酩酊大醉。

圖片來源 : YouTube截圖

Gunners boss Arsene Wenger has suggested Sanchez's move from Arsenal to United is money-motivated. (Telegraph)

想用0用$來脫毒cow囡，有矛攻略

3

儲兩個禮拜
哥哥帶你去廟街挽

請食g bo 先啦

Wenger on fitting Özil & Mkhitaryan in the same XI: "How do I fit them in? I just play the good players. They can always play together" #Arsenal

英格蘭既48小時=香港既1個月

勁牙

擺落場就識踢架啦

唔識踢咪入爺爺數

演技差d

奧牛朋友隊下季仲睇唔睇到

mk 踢大麻個位羊踢山狗個位

📆On This Day In 2017

Alexis Sanchez scored a 98th minute Panenka penalty to give 10 man Arsenal a 2-1 win over Burnley

⚽️ 59’ 1-0 Mustafi
🔴 65’ 1-0 Xhaka
⚽️ 93’ 1-1 Gray (Pen)
⚽️ 98’ 2-1 Alexis (Pen)

垃圾

前場重建成功
雲加

Xhaka on Mkhi: “I read that in 2009 he said that he likes Arsenal. I’m sure the style of play here would suit him. He is a great footballer, so let’s just see what happens. It was tough to play against him. To be honest, I would rather have played alongside him."

再嘈放曬11個中場出0黎

雲加幫你日日賺

未開sem 日日做廢青 好想返學

我 立即 dllm

英國天光未

ON THIS DAY: In 2016, Arsenal were top of the Premier League with 44 points.

Today they're 6th in the table on 42 points.

¯\_(ツ)_/¯

雲加幫你秒秒賺

慳得一蚊得一蚊

射得未呀

冠軍誠可貴 金錢價更高

Jason Burt: #AFC confident of getting the Auba deal over the line, #BVB are pushing to include a player in any deal.

其中20%用在購買球員

Welbeck+Debuchy+Akpom

對49000咁
換晒進攻球員出黎

借基佬比你地半季就得

換晒出黎都無form唔知踢乜

借半季可以諗下
世盃年成日坐後備幾慘

OG

Kicker:
Arsenal €50 million offer significantly lower than Dortmund's €70m asking price. Arsenal preparing a second offer of €60 million which may include Olivier Giroud joining Dortmund on a six-month loan. Dortmund want €70m or €60m + Giroud permanently.

MK屌阿欣, 瞄撚準未?

搞到d 進攻鬼五馬六仲7左，不過換左mk, auba 呢d 傳盤帶射都ok, 可能出黎效果好好多

官宣未

有無尊重過基佬

阿狗都唔肯換走基佬

住烏

俾基奧特都算，換俾佢地仲係減得10m
賣出去至少20m以上

60m + 住烏 傻撚左？

A清sick ball

住烏最少30m 啦 呢家d價

就好似好似大雄考試拎零分一樣

佢係車仔果陣係唔係都係咁 冇留意

以後真係球球企中間算撚數

60m + 黑碧就deal

條撚準備

唔撚值啦

Local Dortmund paper repots that Auba has become an annoying figure to everyone (teammates, officials & fans) at #BVB. No way back it seems.

住烏係無價，後備出黎拯救左咁多次阿狗jl唔識珍惜

大雄俾老師黑走佐第一題

70m+黑b都deal ar

痴撚線

同阿狗一樣

黑b點都值10-15m掛

iwobi + 黑b 都deal,ar

到時真係勝利11人
人都無得換

+黑b要倒貼...

比akpom佢ok la

Iwobi is the best to go BVB

拎黎踢熱身賽屈晒g

拎爺爺去換 多蒙特要俾番40m 我地

之前唔係話60m就得咩
點解要加埋glo

佢老母又係 睇都唔睇清楚就信哂個老師

negotiation 係咁
不過電叻邊有咁易比對面還到價

如果要trade球員, 實比爺爺壓落<50m

都唔係爺爺傾

爺爺：要trade就trade領隊
毛毛：60m要錢唔要人即放

尋晚LUCAS PEREZ個隊輸7個1皮都有助攻, 係勁既

估唔到呢個世界仲有人會為咗去阿仙奴而扭計

明黑鳩你

就係佢助攻搞到拉科領先,之後輸返7球

主席加60m換ok?

係為左離開多蒙特姐
好似山狗咁,去邊都得,總之唔好留喺阿仙奴

為左離開爺爺

有危就有機，期實山狗走左而入返d適當既人踢佢既位，效果可以仲好
一黎山狗已經見晒底，同埋佢都唔岩踢tiki taka

tiki taka

D教畜擺明對個學生有偏見，睇都唔睇就話佢錯

屌......快撚手搞店美羊啦

其實雲爺爺教落去 基佬都唔會有進步同發揮
佢走換羊都係win win啦

重點唔靚仔

笑左

住烏值得10M

多狗on9
起碼25m啦

睇慣基佬

伊恩拿祖都25M賣比李城啦屌

基佬初期唔留鬚正好多

黑b 主席 甘寶換

原來阿狗仲踢緊tiki taka

對水晶宮

無睇上場？
我雲又贏

甘心同你坐冷板次次出黎都有貨交咁滯
住烏都賣既話真係黐撚線

wilshere laca ozil 呢條龍骨已經做到，係要期他人配合

唔該叫返wengerball

踢埋呢半年 其中二個都唔知仲係唔係度

所以唔明買牙羊做咩
定諗住同拿卡輪換

係唔知買MK+Auba之後點出好

佢2個右翼中鋒換位踢都得啦
2個都踢到

佔領中場

阿羊聯賽
水貨歐霸

簽到人未？

牙恩應該係踢走垃圾
牙羊係咪會牛奶打返防中，拿卡副鋒/翼鋒 羊正前？

10同11 連續踢到十場先講

有波係奧燒牛奶拿卡就三個搞掂
波去到米希奧巴就佢兩個搞
分左右兩邊
後面五個守好就得

2件多狗有加成

拿卡
MK 臭燒 羊
太子 藍斯
夢遺 哥斯尼 梅屎 比狗
CG

不如諗下藍斯出番黎點算好過啦
話說佢唔係有場後備出番黎架咩
做咩上場又無左影

病左

拿卡
MK 奧燒 牛奶 奧巴
埃及仔

官宣未呀on9

藍斯鐵膽

覺得呢條友走既機率都幾大

可以踢番442

羊正前，拿卡踢山狗位，拿卡有能力制造機會比隊友

Mkhitaryan咁好串==

點睇都係羊打翼

埃及仔 你醜唔醜呀

羊左mk右燒中 拿卡前

上場唔差 唔好反住OKAY?

呢個年代仲J埃及真係痴撚線
佢只係戰術執行力強既工兵
唔代表佢勁
要爭冠一定要係呢d位換血

MK Hit A Ryan

羊都轉左位幾年，睇返佢踢翼個時既數據，場均過人次數1次都無，佢踢正前執雞應該好過拿卡掛

唔差已經講緊係佢超水準啦
條垃圾唔係指意佢打正選牙？

賣走佢對大家都好

籃斯出到來會踢咩位

拿卡正前控波唔夠穩
但又無能力一個扭幾個
不如放羊係前面屈下速仲好

後備間唔中笠兩場都可以既 正選真係摸撚玩啦 成隊都工兵黎架啦

講真 拿卡更唔岩踢翼啦 又落唔到底
羊起馬落到底

除非廢老肯打雙箭頭

Mk hit ar yan

Hey guy an

羊一定唔是輔鋒啦
拿卡有無打過 ？

Hey gu yan

其實拿卡需要人幫佢拉空d 位 踢雙箭 442 係最好

Wall cock duck

我諗得既
但442既話拿卡拍基佬仲好

比佢2個係翼同正前個2個位置淫亂走位係最理想

燒同禾比咪又係唔識落底
就算落到底，中間得個180都無既拿卡
有撚用？

向來都係任走既 都無戰術

fekir

咁曼城中間都係阿古路者 唔見得高丫
有時用耶穌仲矮
但都係用好多兩邊傳中
不過係猜好多位出黎先傳咁解
但你無隻快馬猜到都無用
羊d傳波得唔得係後話

Ivan Gazidis and Arsenal officials remain in Germany this morning in talks with Borussia Dortmund over Pierre-Emerick Aubameyang. Agreement still yet to be reached between both clubs. #AFC #SSN

有場波成場拿卡都無波掂咁濟，比賽後段佢踢後左少少，就制造左兩三次機會比黑b，做隻唔落底翼等隊友疊瓦囉

MK打阿欣

能係任走咩 唔走就真

唔好賣基佬

又諗起山狗舉手要波

係咪要傾足幾日幾夜先得

收嗲啦而家你話事啦

一個mk 打 阿欣

Mkhitaryan 有無機對車仔即上陣

阿森納係咪得返燒奶可以帶到波了啦

黑黑b

比老細周到

假ac

山狗有流出相 mk都仲未有

雲格一定唔會買防中，而家除左支持埃及仔真係別無他法

渣嫁

係買都要夏天先買

好撚想快啲走雙糧都唔要

阿狗最大問題唔係無人帶波
係無人走位

開緊生日派對

到時變左
羊 藍 拿
恩 牛 燒

要買就一早買左啦 仲ff夏天會買

對上勁防中係咪夏格

要防中就唔會賣高基連啦

夏卡

咁又係既
雲加都係當沙卡防中咁用

講緊49000

不如改造埋夏卡做控球中堅啦

雲蛇想練到Xhaka變攻守兼備

四小象

簽到未？

問到口臭喇 咁耐嫁

快

眼神防守踢後衛多多都唔夠輸

變到白韋拉

練成之日就係離隊之時

干度比亞係華倫係咪回春
屌唔屌得過

係咪有時差？
48個鐘好似過撚左幾個月咁

Last 24 hrs

簽個人都妹下妹下

地下鐵碰著他？奧斯爾倫敦貼地遊

【體育】阿仙奴中場奧斯爾於instagram發佈自己在倫敦市中心一天遊的照片，更「貼地」乘坐倫敦鐵路Tube，不知當地市民有否於地下鐵碰著他﹖

上周六帶領阿仙奴主場4:1擊敗水晶宮，貢獻1球助攻的奧斯爾（Mesut Özil）看來心情大靚，周日單獨出走倫敦市中心，他於社交媒體instagram上載一系列照片，紀錄自己在倫敦市中心的點滴。

其中一張相片便是乘搭地下鐵路Tube，貼文標上︰「今天是個遊客，保持冷靜，小心空隙。」

奧斯爾又把倫敦一天遊拍成紀錄片，他將短片上載於個人instagram。該中場自2013年加盟阿仙奴，突然為自己拍下紀錄短片，難免令人聯想離隊可能性。目前，陣中另一主將阿歷斯山齊士盛傳將會於日內轉投曼聯，「廠迷」當然渴望奧斯爾留效。

圖片來源 : Instagram圖片

樓豬已累積75個負皮

暗示不續約 奧斯爾倫敦留回憶

今次ceo飛埋過去多仔度傾，收貨啦

效率低

住多幾晚酒店條數又要公司比

去call g 出公數

續約啦

好撚dirty

岩岩玩主播app比啲主播呃鳩左幾舊水送禮物
好撚嬲
仲要驚比老婆知
女人呃男人錢真係易
雖然幾舊水好少 但係條氣唔撚順

點呃

辣殺，抵啦

no la
呃我幾舊水買禮物送
又話送完就有福利
見佢係鬼妹講中文就想j 下
點知加完微信乜福利都無
做朋友當福利
我屌佢老母

抵啦

開套av J咪算囉

屌
人一世物一世
點都要試下新野
點知一試就出事
咁就跌左幾舊水

幾舊叫雞好過

果類啦
屌 諗起都嬲
已經唔係錢既問題
係啖氣問題

貓播我玩咁耐都係收得啲大陸妹自摸渣波玩震蛋片
有條港女你課金就有露點相睇
幾大波

睇住依個下下火先

屌你呀
仲要睇肥妹
好撚嬲
點解做阿狗咁慘
想j 下都要比鬼妹呃

已射thx

幾廿碎人仲玩呢d

Alexis Sánchez arriving at Manchester United's training ground at 8am this morning. (Source: Manchester Evening News)

我遲下開17直播叫你黎睇ok?

就係幾廿歲人先玩牙
細路邊有錢課牙

官宜未

你估我係你咩死監躉

....

簽埋羊同牙恩

暑假佢仲追唔追lemar

有咩好玩
你咁有錢包條女都得啦

包條女典同牙
再者比老婆知道真係巧大獲牙

張相連樣都冇,影架車就當交左貨

宜家又好好咩

不如我開個微信acc add你做fd，定期放d j圖上去，你比返幾舊水我好過啦

Guillem Balague @GuillemBalague

Flamini agrees terms with Getafe. A year and a half contract. Will arrive to Madrid tomorrow or Wednesday

打女人正仆街

究識

不如你地加我微信，一個月8舊我比d片你地睇好過啦

岩啊，所以你咪死監躉囉

好牙

我總唔信搵唔到女女係唔呃禮物

想睇雲加流出

直播雲加圓寂ok?

你收8k

播我打撚死個死廢老，再屌穿佢個女屎忽

8舊就free比我啦，ok？

你連架車都影唔到既就收嗲啦

你條死雞蟲800都冇，正廢柴

點證明係同一架

Benz咁高級牙

係呀，做左幾十年人連少少錢都冇，餐飯都比唔起錢

og乜都識但就係無錢

你又估到我講咩

你...做乜鳩？

大把女課金比佢啦

係就唔洗呻窮啦on9

d女幫你比晒錢

智障TOPIC

你比哂條女關我地咩事

g持mk打阿欣

咩會員開咩po

聖誕節好似為條女洗成千幾蚊

躝啦山犬

有幸見證地鐵壞幕門
迫撚到死叫人去第二道門落車

咁好少姐，如果聖誕都洗唔到一千好快分手

唔係山狗你地阿仙奴第六都無

📸 Photo confirmation of Robin van Persie's return to his boyhood club Feyenoord. He'll wear the number 32 shirt. (Source: @Feyenoord)

好彩我冇女

＄1000對mk子黎講緊係少啦，佢隻狗剪毛都唔只啦屌

係啊，咪就係因為佢所以得第6囉

岩岩黎阿狗都係三十二號 咁就十幾年

剪毛唔使咁貴

唔是禾仔32號咩

獌狗捧盃了

Arsene Wenger: "I cannot understand anybody wanting to leave Arsenal."

Alexis Sanchez: ⬇️
es.pn/2BkJl0J

咁你剪頭毛呢？

官宣未牙 系mk等緊印佢牙

又到然家互含時間

屌你老母幾個月先剪一次都要jer

你連呢餐都未比到呀同我講要片？

咁心急

Yes he deserves better牙

Garth Crooks on Monreal: "His all-round game can only be described as infectious. I've described him before as a defender who plays as though his life depends on it."

Garth Crooks: "Alexis Sanchez's departure was greeted with almost a celebratory performance by his team-mates. I can't remember the Gunners starting a match with such conviction."

Alexis Sanchez MOVED TO MANCHESTER UNITED, WON NOTHING🤣

成班反山

我平時係屋企自己剪

Espn咁樣串爺爺

首發著型牙

玩緊無限48小時喎
瞓住街等？

爺爺反轉豬肚串牙山貪錢

吊 天日有拉掛

下場又要豬了

唔使急啦
31號一字排開簽牙

All go arsenal la diu

黑氣石山狗已除 褔星米希達恩駕臨

BIG Arsenal update from @jamesolley and @sjstandardsport

Arsenal are hopeful that signing both Mkhitaryan and Aubameyang will convince Mesut Ozil to commit to a new contract.

走牙山先補返羊同mk ，又唔補後防，牙燒肯唔肯牙

希望燒快續

Chelsea could complete the signings of Roma striker Edin Džeko and defender Emerson Palmieri today. (Source: Sky Italy)

大膽預測：

-今季簽入米希+羊
-太子+燒續約
-阿仙奴奪得歐霸杯冠軍
-阿仙奴擊敗鏝城捧下聯賽杯

Former Arsenal midfielder Mathieu Flamini has agreed an 18-month contract with Getafe. He's currently a free agent. (Source: SkySports)

林狗有工開了

後防唔似會買人, 似係睇多季張佰斯同holding成長如何先再買人

冇咩信心..

下季歐洲超級盃見

龍門呢咁
間諜退休就收皮了

爺爺為球會贏得首個歐洲冠軍

中上邊是但一項 紋奧巴美羊全名落jj到

Ccc尼回家

咁多自信阿

第一樣都幾有機會

牙籤點刻字

到時考起個紋身師
咁短點紋咁長既名

「史上最小的藝術」－比頭髮還細的奈米雕刻技術！

藝術家Jonty Hurwitz一直以來就是不斷的將科技與藝術結合，創造出許多讓人嘆為觀止的作品，這次他利用3D掃描運算與量子物理學的技術，創造出比頭髮還細小的雕刻藝術品，俗稱「奈米雕刻」，此技術非常的費時費工，只要一個運算不小心就會失敗，接下來就來見識一下所謂史上做小的藝術品吧！

原來山狗係十一月同十二月試過五場過咗五次人，對雞湯個場個最高速度仲慢過梅毒個最高速度

@afcstuff
11分11 分鐘前
更多
Mesut Özil, tracked by Juventus and Inter, has so far demanded an increase on his current £130k-a-week wage to close to £300k-a-week. [@JamesOlley] #afc

真正既黑氣石

前排ig見到

夠鐘食藥啦清。。

我之前聽個個係 welcome to the United States of America and have a nice holiday

Cap定圖，季尾睇番派彩～

個師傅手藝要好好

屌

Pierre-Emerick Emiliano François Aubameyang
全名呀

Mk 未搞定？

抵屌啦

48小時內
唔知幾時開始計

改紋Alexander Chuka Iwobi

31/1

比啦 大撚把錢啦阿狗

Ozil不知幾想留係倫敦 呢種生活岩晒佢

山狗

你識佢

咁撚長～～淆底

開乜工

興趣黎咋

我老豆係土耳其人 識佢全家

(男招男) 26歲真心招男朋友18-30歲。
一定會最錫你，對你好好。
未有男朋友前可以含下。
有興趣pm我，要真心的。
@chungch1

Pmed

LACA MK恩 AUBA OZIL= LMAO

MOLA

Arsenal midfielder Jack Wilshere is a target for Juventus, according to The Sun.

nooooooo
契仔

牙山一走 我廠士氣大振

想入The Sun做

兩條廢柴

小心呀

佢地係咪新享利同新a高

請收返言論

一條廢柴

即鎊喇 300k

你想佢快啲加薪續約?

Alexis Sánchez was greeted by Sir Alex Ferguson when he arrived at Old Trafford this morning. (Source: Daily Mirror)

Mesut Özil is eyeing a massive new contract if Arsenal sign Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan on huge deals in this transfer window. (Source: Sun Sport)

快簽 奧巴70m一野車落去

奧燒一定要續

阿d人咁易傷
老虎蟹都買多兩個做替補
基佬今年淨係踢歐霸都傷就知

有Ozil就有party

燒奶可否留隊

300k就300k啦

Apparently Auba has a hearing next week but the judges want to reschedule it to a sooner date in the fear of him moving abroad [via BILD]

屈機到爆屎

華美倫又傷左

簽多個德狗續ozil

lars bender

快 300K 周薪一野車埋去

Arsenal chief executive Ivan Gazidis and club officials are in Germany as they hope to secure a deal for Pierre Emerick-Aubameyang:

光頭佬效率咁低

等睇拖到31號最後一個鐘先傾掂
然後交唔切文件failed

俾爺爺搞好過

睇番山9 D 入球數

同基佬頭4年. 都唔係話差好遠

我諗阿狗真係有好多不知名條款
燒加盟明明140k
依加又報導到130k....

咁打翼喎 咁多個c朗咩

黑鬼daddy啦

Arsenal are ready to send highly-rated central midfielder Ben Sheaf out on loan before the close of the transfer window

終於借Sheaf出去

還剩低幾多真阿 還在數趕不及了！
昂貴是這刻 奧燒續約

奧兆續約

Sanchez had a magnificent first season, the FA Cup had been won and the place was set up to have a real go. Yet Arsenal sign one player, a goalkeeper. The lack of ambition spoke volumes to players like Sanchez and Ozil. The ‘summer of Cech’ - what a cock-up that was.

講真燒未走都算有情有義
一線球星同你爭前六

續左我寫首岩音既出黎啊屌你老母

真阿

講真要爭歐霸既真係唔好借基佬走

然後賴落部fax機度

續左先算啦

不能同意更多

快啦屑~~~

Former Arsenal and Chelsea midfielder Lassana Diarra coming out of the hospital after passing his PSG medical ahead of a free transfer. (Source: Le Parisien)

70m euro la diu

sheaf

夏天free過去獌

奧燒續約 落街捐錢比無國界醫生

續左我派路狗閃卡

捐俾我地窮撚好過啦

捐比我直接d
唔洗蝕手續費

嗰年成個夏天簽得個龍門 真係幾很離譜

我8折

上個夏天都唔差,走咁多人都淨係簽返2件

其實都睇基意願
感性上當然想佢留
因為歐霸呢條戰線羊唔可以踢
但聯賽只能夠出好少時間
驚錯過一代全盛法包world cup

我估阿狗可以都唔會想借
由始至終都係德媒吹風

但只要基唔同意就唔會agree到personal terms

Former Arsenal midfielder Mathieu Flamini has agreed an 18-month contract with Getafe. He's currently a free agent. (Source: SkySports)

Kicker reports that Auba is angry and feels betrayed by the public criticisms from his teammates. He is now an isolated figure more or less. [via @waltersobchak34]

OptaJoe @OptaJoe

1 - Alexis Sanchez has both scored (80) and been involved in (121) more goals than any other Arsenal player since his debut in August 2014. Devilish.

羊人緣好似仲衰過山狗

負皮過百

Robert Pires claims that Alexis Sanchez wanted to STAY at Arsenal.

He's baffled about his former club's transfer policy: es.pn/2F1KTPH

阿狗啲名宿好似特別仆街

今晚j唔j到mk子

Chelsea are closing on the signing of Emerson Palmieri from Roma, but a deal for Edin Dzeko remains some distance away: skysports.tv/3Tbcfx

都係搞事狗黎

佢無講錯喎

無左pr普無人做和事佬
等睇下半季再分裂

唉! 好人難做

Kicker say Arsenal are eyeing up Leon Bailey for a summer transfer. #afc

吊拿拿林貼錢買斷自己仆過嚟算啦

Arsenal Fan TV is next level 😂

條片堅好笑

ON THIS DAY: In 2016, Arsenal were top of the Premier League with 44 points.

Today they're 6th in the table on 42 points.

覺得好過Malcom
不過靚仔度直線下降

ACL Soccer @ACL_Soccer

Arsenal store (Armoury) have been printing Mkhitaryan and Aubameyang shirts today but with the caveat of no refunds if deals don’t happen/shirt numbers are wrong #afc #Arsenal

唔係話簽完羊就無哂錢咩?

咁都要呃返筆

做乜咁多負皮

Summer

星期六/日MK已經影好相
搞緊工作證,應該聽日官宣

怏啦!

果年big 6除左阿狗隊隊都on 99，但阿狗最尾都on99咁係title race輸左比李城

109負皮

正呀呢個屌 正過malcom

唔呃cap水邊有錢買人

成班盲反好癡線

點tip佢地揀咩no.?

Expect Arsenal pre season to be 1 game in Singapore so I'm told

咪又係7同14

Expecting announcement now tomorrow. Interviews and photos took place yesterday

Me guess mk#7 美羊#14 佢應該想扮亨利

Arsenal are interested in making a summer move for Bayer Leverkusen's 20-year-old winger Leon Bailey. [Kicker] #afc

又tomorrow牙
打軌出唔出到牙

mk yan係獌着22喎

越早傳越會險簽

等到幾時

喺多著10號

今日去左搞工作證

講真22號廢柴先著，名就唔開啦...

用勝利11人牙

阿狗22名花有主
Jeff著緊

又要等聽日

牙jeff傷完又冇得出唉

#AFC | Sanchez and Mkhitaryan have arrived at the immigration office in Liverpool to sort out work permits. This will then hopefully seal switches to Manchester United and Arsenal.

下個po叫“醉愛牙恩”啦

岩岩嫁咋？咁咪姐係今晚官宣？

Cls去埋liverpool 曼市一間immigration office都冇

聽日啦

阿狗興影曬寫真先官宣

當年搞bno都要寄去利市搞，條鬼婆打黎口音重到

12點一字排開
Mk malcom auba ozil wilshere renew

星期六/日已經影左

點解會打電話，交錯嘢？

有人影到mkyan已經到過倫敦

日日都話tomorrow

可唔可以俾啲寫真流出相我劣住條j先

法國d英媒特別鐘意追擊爺爺

打黎問我係咪本人，話同舊護照唔同樣 屌細個個本夠期無續，出黎做野續返緊係唔同野

又jer 住問countersign條友咩料

軌都係aim前四嫁啦

根本上而家既摩佬就算多左個top fit山齊士
都唔會夠哥迪奧拿鬥

都要有野比人追擊先得架

以前讀history最鐘意睇d漫畫

佢應該都係想搏下季姐 今季冠軍鏝預定左啦

有無人同我一樣 山狗走開心過mk黎

West Ham FC transfer news: Former Arsenal and Manchester City star Samir Nasri a shock target

得罪講句 而家無野開心得過臭燒同牛奶一齊續約

下季都唔覺夠鬥喎
除非哥迪奧拿唔做姐
摩連奴套戰術俾干地更差啦

我當年搞要去金鐘英國領事館搞

比

見d曼fri囝話福仔俾佢攪到唔知點

經典

哥狗打聯賽係有一手
起碼拎返三幾屆冠軍

以前阿狗影相要除鞋影
好想睇mk仔啲腳趾

7 countersign我搵左好耐

雙曼鬥科水買人

收返埋先
J得多傷身

你刀無j

踢波打度氣 真係好難講

咁既愛好

古巴導彈危機

佢地就係唔明點解要十鳩幾年後先續

洗幾億

Ruhr Nachrichten BVB @RNBVB

.@Aubameyang7 ist um 14.25 Uhr in #Brackel eingetroffen. Das #BVB-Training startet um 15.30 Uhr.

Aubameyang arrived at #Brackel at 14.25. The # BVB-Training starts at 15.30.

仲要諗下今季鏝係從未full team過

無間道推到完場未

英超攔截王—Nididi

爺爺買佢啦

不了，我廠下年全勝奪三冠
後面輸幾多前面入返double

老野唔用防中

真

Mendy...

睇完跨世代已經無睇電視了
好空虛

brackel

Paris

呢張都好經典

Arsenal are interested in making a summer move for Bayer Leverkusen's 20-year-old winger Leon Bailey. [Kicker] #afc
乜水呀

多蒙特東部一個town黎

轟都好想要，應該幾勁

如果咁我寧願雲加買依個

今年利華前面幾個後生都好勁

又48個鐘啦屌你老味

幾時簽到人呀？

新阿狗

好似話俾雲加教只會糟蹋人才牙

真係過百負皮

正常啦

冬天賣左人都未買返已經吹定6月買乜

呢隻真心勁

Aubameyang has arrived at Dortmund training ground

唔係

J片黎講又幾好J

咩撚都無

又險簽 係咪玩完鳥

Ferrari

真係幾勁 快買

講咁撚耐 成個winter就咁山換左個mk返黎

arseblog
@arseblog
Mkhitaryan deal delayed because both of the club’s photographers are at a Worldwide Lens Convention in Estonia. Steve Bould offered to take the photos with his iPhone X but it was decided it’d be best to wait.

早排見呢度啲阿迷又排哂陣

有冇可能啊

Video:
Arsenal fan to Henrikh Mkhitaryan: “Welcome to Arsenal.”

Mkhitaryan’s response: “Thank you my friend.”

好過冇

未傾掂數,返去訓練好正常姐
山狗都係咁

真定假

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Sven Mislintat told the president of Greek side PAS Giannina that Mavropanos would be his first signing for the Gunners – days before he officially started his new role at the club

原來佢未上任已經諗定幫阿狗買咩人

屌 我地乜撚都無

緊係假啦=.="

屌你奶我去影

呢d咪叫做野囉

Werder Bremen scouted Mavropanos in September and asked his agent for more information about the player. The agent immediately told Mislintat about Bremen's interest. Scouts from Hamburg, RB Leipzig and Dortmund then closely monitored the 20-year-old.

屌 咁姐係最快今晚都無官宣喇？

咁瞓先

Mavropanos was informed about Arsenal's interest a few days before the move happened. Ivan Gazidis then called PAS Giannina's president on December 29 to confirm Arsenal's bid of 2.5m euros.

如果真真係要炒鳩左條友佢

CEO

Aber fur wie lange noch喎

Mislintat officially started his new role at Arsenal on January 1 but was already working on the Mavropanos deal weeks before.

"Everything was done under extreme secrecy, and that was Arsenal's command,” PAS Giannina's president told @gazzetta_gr

睇黎多蒙特個球探 同阿狗個ceo好 fd~~

佢講買咩就買咩 奧巴美羊黎阿只是時間問題

Ff

同疤果個都好fd

MESSI

已經係yaya既人

美羊係咪流料黎嫁 唉 唔信住

悲觀啲啦做阿狗就 睇左10幾年仲唔明咩

直覺話我聽>70%
勞師動眾要阿狗ceo飛去德國傾 應該好大機吧

未done deal都咪撚信

多狗CEO都講埋加齊迪斯有通知佢想買奧巴美揚

Robin van Persie says he “owes so much” to Arsene Wenger and wants “the best” for Arsenal.

Tells De Telegraaf Wenger was crucial for his development as a footballer and a person.

Feels they had a special connection, and didn't part on bad terms.

[bbc]
West Brom risk losing captain Jonny Evans for £3m in the summer if they fail to stay in the Premier League.

£3m release clause if West Brom relegate

RvP on Wenger:
“He made me think. I remember that I was 21 years old and in my second season I thought it was time to play more. He noticed that and said that I wasn’t an absolute top player yet.

“‘But I want to be, so I have to play’ I said.

“Wenger replied: ‘You have to ask yourself why you are not the absolute top player yet. Write for yourself what you do well and what can be done better’.

“So he let me think about things. He is a very intelligent man and is so patient.”

48hr 究竟係地球定火星時間

3m
炒鳩晒啲legal佢啦

去德國食香腸咋，遲吓啲嚟香港搵我聚舊牙

屌搞笑乍？

唏啊唏啊唏~

鍾意賓迪基

現架又話去利物浦整工作證
搞幾耐啊

u

Arsenal make their move for Pierre-Emerick Aubameyang as Ivan Gazidis and Sven Mislintat are spotted in Germany for face-to-face negotiations with Borussia Dortmund executives

Can Sanchez, Mkhitaryan and Aubameyang play in Europe if they move this month?

Sanchez in CL at #MUFC ✅
Mkhitaryan in EL at #AFC ✅
Aubameyang in EL at #AFC ❌

Find out why here 👉👉skysports.tv/LKMyAL

Tmr la

Sven Mislintat好撚型

光頭佬玩權鬥玩左咁多年
會唔會終於識做返幾單good deal

究竟嚟唔嚟架
多狗 好撚古惑

以前其實咩人去傾
點解以前簽人好少呢啲新聞?

簽拿卡咪試過

要錢要人姐

以前雲加,Dick Law有份

Sven Mislintat left his position as Dortmund's chief scout last season to take up a new role at Arsenal.

Mislintat, who helped Dortmund sign the likes of Ousmane Dembele, Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan, has been tasked with overhauling Arsenal's scouting system.

屌你原來全部都係簽返自己人？

靠呢啲立威掛
之後先有信心俾佢簽妖人

no la

仲有malcom, 希臘仔
本來都係佢諗住幫多仔買

成個教父咁

基佬

要型真係一件白裇衫加一條牛仔褲就得
唔使好似我廠個潮流教父咁

岩啦! 多仔有咩好野就買過黎

Malcom係咪已經無望？

會去熱刺

eg.og

基佬要離開我地去德甲了

Man City are considering a £40m move for Brazilian midfielder Fred, sources have confirmed to ESPN.

Full story: es.pn/2G0V1cx

Andy Carroll out for three months after surgery on broken foot. @JBurtTelegraph reports

希望係借走

對左阿狗未？
成日都俾佢頂爆

點解唔借黑b/2&b就算

借個黑碧比佢算啦

借雲加啦屌

諗到下一個topic了

又要負皮了

直接躝啦屌

星期二找數

咩年代仲用啲咁嘅手機

New Bordeaux manager Gustavo Poyet on Malcom: "[When I was being interviewed for the job] I immediately asked if Malcom was staying or leaving. I was told he's staying. So I said good, we can continue this interview."

Bordeaux President Stéphane Martin today on Malcom: "I have said it before and I will say it again, Malcom is not leaving this month."

BREAKING: Bordeaux manager Gus Poyet rules out Malcom leaving club in January. #SSN

interstella

summer

之後去左熱狗

ceo同球探翻英國個陣
我地成個po既人應該退曬休了

反正本身都話阿狗唔買
依家等於熱狗都暫時唔會買到

係囉 無限48小時

其實真係借黑B比佢地好過，反正條撚屌都唔想續約

你當對面on 9 架

黑b都得
咁不如akpom 啦

BU普通話個豁免試單野已經比人SPIN到完全唔係原本件事

葉建源都屌鳩你班學生，on撚鳩

對面ok呀

直頭送比佢算

Mk咁耐都都未射得

大佬谷左好耐啦

【#港樂久石讓】開賣啦！二月一日開賣啦！引頸以待，日本電影音樂大師 #久石讓 與港樂的音樂會終於公開發售啦！2月1日，城市售票網早上10時有售！傳送門：
每人每次限購兩張，首日開賣每張信用卡只限購票一次，不設任何優惠折扣。

借基佬 不如買隻中遊或者其他聯賽打得好既翼好過 無左基佬打小範波

官酸左味？

小心前列線

多毛毛孖寶

咪又係咁打

480小時都黎緊

雲加唔用佢識幾多範都冇用

Tomorrow ar

火星時間

The last time Arsenal sold a big player was Van Persie back in 2012. It's 2018 now yet we still get labelled as a selling club.

Meanwhile Liverpool have sold Suarez, Sterling and Coutinho in the past 3-4 years, not a word in the media.

🤗

又被逼害

爺爺樹大招風

當表現唔好就自然比人寫 又唔見曼城比人寫咁多野

九唔搭八

準備做雙冠王 睇住黎

Selling club都冇資格做
成隊波big player都冇幾個

炒到痴撚線

其實阿記對上一個好似山狗咁要咁多球權嘅係邊個🤔🤔

藍斯

Mk仲無done deal

舉手王

RMC 啪啪啪

Pierre-Emerick Aubameyang and Arsenal have agreed to transfer the Gabon striker Borussia Dortmund. The player's father had been in London for the past few days to talk to the gunners' leaders. For the moment, no total agreement has been found between the two clubs. Several sources indicate that this should be the case "within two to three days".

done左好耐
未搞掂工作證

就黎連全家幾代人 都要請埋去傾

Total agreement between Arsenal & Pierre-Emerick Aubameyang, according to RMC; player's father has been in London in recent days negotiating with the London club.

Ahmedov reveals failed Arsenal transfer

The former Anzhi Makhachkala midfielder has revealed that he almost joined the Gunners in 2012

Shanghai SIPG midfielder Odil Ahmedov has revealed that he still regrets the day that he was unable to complete a move to Arsenal.

Back in 2012, the Uzbekistan captain was close to sealing a permanent transfer to the Gunners from Russian club Anzhi Makhachkala during the summer window.

However, the move was halted by the Dagestan club's billionaire owner Suleyman Kerimov.

"It's true that Arsene Wenger wanted me to play for him," Ahmedov told Shanghai-based newspaper Xinmin Evening News.

"However, Anzhi spent a huge amount of money at that time and our boss [Suleyman Kerimov] had no intention of selling me to make money."

Arsenal target Pavon opens door to move

Cristian Pavon has opened the door to a possible €37 million move to Arsenal by admitting his future could lie away from Boca Juniors.

Pavon is tied to a contract at Boca until 2022, but is reported to have a €37m release clause in that deal.

屌 又要洗錢

又險簽 都咁多年啦 講黎做咩

Henrikh Mkhitaryan can fill Alexis Sanchez's void but Arsenal must add steel, says Kevin Campbell

Arsenal do not need Alexis Sanchez but must improve the spine of their team following the imminent arrival of Henrikh Mkhitaryan, according to former striker Kevin Campbell.

"Arsenal don't need Sanchez, especially if Mkhitaryan comes," Campbell told Premier League Daily.

"Here's the conundrum. Will they tie down Ozil? If Ozil doesn't sign then Mkhitaryan is really that playmaker. But Ozil and Mkhitaryan in the same team - can it work?

"I think there is going to have to be a serious plan of how to shore up that central midfield area because Arsenal can be gung-ho.

"They can leave the midfield wide open so there has to be some groundwork - a defensive player in there to be able to combat and compliment those two players."

"You need a world-class centre-half and a world-class defensive midfielder in order to compliment those world-class players."

屌唔係登雕紅乜春

Arsenal fan: "Welcome to Arsenal"

Henrikh Mkhitaryan: "Thank you my friend"

Chris Wheatley

mk hit ar yan

xhaka同ozil

藍斯都唔係好算了 佢只係成日以為自己走到空晒靚位要人比波
記得之前仲話個個當左粒波係炸彈無人肯用 彈黎彈去

我藍個種自信真係好好j

好似係14,15個季既藍斯

Ex-Arsenal midfielder Mathieu Flamini agrees 18-month contract with La Liga side Getafe

A source close to negotiations has told Sky Germany it is a difficult transfer, and nothing is expected in the next couple of days, with a number of intermediaries involved.

Liverpool and Arsenal are set for a £90million summer transfer tussle as they both look to land Monaco winger Thomas Lemar. (Source: Daily Mail)

簽咁多人仲會唔會90m 簽lemar

我想問下做乜鳩咁多負皮既

我覺得最尾除咗mk 一個都簽唔到

樓主deserve負皮

佢哋唔鐘意米希達恩

deadline見

樓主是否主要原因

Robin Van Persie on Wenger: "I owe so much to him. He has been crucial for my development as a footballer and as a person."

Van Persie: "I remember I was 21 years old and thought it was time to play more. Wenger said, ‘You have to ask yourself why you are not the absolute top player yet. Write for yourself what you do well and what can be done better’. He is a very intelligent man and is so patient."

Van Persie on connection with Wenger: "“Not spiritual, but very human. He really took the time for his players. We did have a real connection. I have learned an incredible amount from him. He is just a world class trainer. I still want the best for him and Arsenal."

又負皮bot

van Persie on Wenger: "I owe so much to him. He has been crucial for my development as a footballer & as a person. I have learned an incredible amount from him. He is just a world class trainer. That’s why I still want the best for him & #Arsenal"

van Persie on Wenger: "You sometimes hear from other transfers that players leave with banging doors. That has never been the case with us. We have spoken to each other quietly. On a few things the club & I didn’t agree. That’s life. I have so much respect for him" #Arsenal

點解咁想睇嘅!?

百幾個喎

好多迷山比負皮

有mk
90m用45m簽leon bailey
35m簽防中
10m續約

屌你老母
光頭佬垃圾

Bailey點會咁平

光頭無個好人

Arsènic™ @MrArsenicTM

Sky Germany confirm #BVB interest in Giroud. This latest update is from sources close to the negotiations.

Arsènic™‏ @MrArsenicTM

According to Welt info, #BVB believe the French striker would be open to the move to fill the Auba void.

wfc

60m bailey
or 45m malcom

ho ball

Arsenal-bound Henrikh Mkhitaryan arriving at the immigration office in Liverpool to sort his work permit earlier this afternoon.

你都未光

定已經。。

#AFC | Personal terms agreed with Aubameyang, we knew this a few days back.

Sky Sports Germany presenter - "we expect this deal to be done between now and the end of the transfer window."

Arsenal remain confident.

把撚咩
肯比錢先得

佢仲有毛

迷山表示unfollow左

等睇產草

有冇人覺得拿卡錫迪要打雙箭頭先勁？

✍️ Arsenal chief executive Ivan Gazidis and club officials remain in Germany in hope of securing a deal for Pierre Emerick-Aubameyang ✍️
Read more here 👉 skysports.tv/BtmhjJ

俾光頭佬話事咪又係唔掂

Arsènic™ @MrArsenicTM

Sky Germany reports Mislintat is a key figure in the negotiations b/w #AFC #BVB. Talks ongoing.

快啲done deal啦屌

灑定水冼撚死佢

Pierre-Emerick Aubameyang races in for Borussia Dortmund training in Ferrari as £52m move to Arsenal drags on

Manchester United are currently working on the video to announce Alexis Sánchez and the deal will be confirmed tonight. (Source: Daily Express)

山狗拍緊片

唔通一點出？

D打法幾似山妹

舊嘅唔去 新嘅唔嚟

球探都要做咁多野~"~

BVB Manager (Auba) "We would like the solution to be there tomorrow, whatever it looks like. I probably would speak from the souls of many people, cos everything that has been clarified and brings clarity, is good for everyone in their life & would also be good for us as a team"

Fifa覺得mk好用過山狗

人地拍緊片
我地仲係影都冇

FIFA 山狗太慢

影相佬出左trip未番是咪真嫁

爺爺知道登鵰左所以老定

我要羊呀

Ok啦速度 但hi下就甩波

Announce now would also be good for you as a human

Unfollow我廠未

Ozil keeps hashtagging London in every post. He's gonna break my heart and I am ready.

BREAKING: FIFA executive Philippe Le Floc'h says video replays will be used at this summer's World Cup. #SSN

呢個先係真25

London is blue

而家叫新老細送錢俾舊公司洗喎
有幾25

山狗返猶長實比人boo到仆街

實有d on9起身鼓掌

你咪boo 爆去 400k 已袋

你boo咪鏟你草囉

條仆街實鏟足4個corner

最尾個場好似作客獌

Dortmund manager Stoger (Aubameyang) "We hope a resolution tomorrow, but can take longer. €70m is a good deal for a 29 year old ".

對住阿迷看台鏟

學多哥老跑全場再鏟車

無啦啦變左70m

佢係咪想話比人知佢唔會走

唔會咁衰掛又剷

多毛突個目標價

我地可唔可以都快啲宣佈呀

係想留就續左約啦
佢驚其他隊冇肥約比佢
d態度先咁曖昧

高得濟呀嘛

I❤London

但比我都唔續住
梗係睇下雲膠簽左咩人返黎先
佢又唔急既

人地想過軌呀

佢倫敦間屋新裝修左

所以佢都話good deal (for them)

唉 無咁sad掛
比啲信心佢

法比狗都有人鼓掌啦，山狗實有

咁倫敦除左阿狗仲有轟，裝修完都可以賣姐

肯比

鼓完掌就鏟你草

俾你會點揀呀

查子係唔係度牙

唉 大家唔好咁灰啦

雖然長年都無咩希望

70m點解唔幫利馬含

臨走影相留念

人地話70m你就比?

唉

咁真係要走既都阻唔到既

我有叫老野狗沖咩？

有人話肯比70m?

看台個兩隻狗點算

食

咁既成績， €70m都要畀喇
反而想知買左Auba雲加會唔會放棄拿卡？
唔好同我講踢442，係冇可能既

計埋mk既話咁撚多攻中

睇到米仔birthday party個樣好sad

咁講即係佢用70m掟我，我無得唔賣?

無人話bid 70m 意思係多仔標70m搵鬼買
—>如果70m仲洗買隻羊咩 點解唔買利馬呀
痴撚線 咁都起鋼 返工返學返到short撚左呀

但係阿仙奴既ceo真係幾廢
如果最後都係原價買
咁你過去做乜鬼?
搵個連登intern過去都得啦

而家都係得臭燒一個

以Auba過去幾季既入球量，再加上季中買人既主力
£60m fair deal喇
雖然29歲再冇re-sell value, 但依家成績咁差，如果再搏到前4踢歐聯，60m就係good deal

咁人地可以選擇唔賣既
同埋CEO感覺上係有心改善好隊波既，好多時係佢買人畀雲加用

有議價能力
因為都搞到auba同人反左面
唔賣仲死 可以壓價都正常

前4冇望啦

買完LACA又買AUBA, 只能講我地買人係冇PLAN過, 9買的

雲加死攬南美狗唔知為乜

買到邊個咪買邊個

美羊呢個target以前真係冇傳過 呢單嘢應該雲加真係冇say
不過以前有傳嘅 尤其mahrez, carrasco可能會適合啲..

其實我覺得如果買到，佢會塞拿卡打後半格

Laca做唔到單打獨鬥，其實山齊士都做唔到
阿仙奴前鋒真係唔係人人踢到，反而基佬本身廢但一季比一季好

以前有傳過，不過以雲加性格70m一定唔會買
依家似係董事局幫佢買人畀佢用

呢條算唔算J片
雖然係雙槍但係啲出波...

好快會比爺爺調教到冇晒自信架喇

唔撚驚 成隊波都係得一兩個識出波 慣晒

卡拉斯高有鬼傳
馬列斯要買一早買左

以前傳過啦

等得佢黎咩人都唔洗買啦

基佬要配合著哂火既藍斯先勁

你都痴線利馬70m搵鬼買 摩放風比利6XM 利都唔要 其次Malcolm 50m都唔駛
反而美羊入球能力高幾倍就唔值過利馬 超現實主義?

彈彈波
不過拿卡做得仲好

羊呢個比我感覺係有d panic buy既
市面上冬季真係冇星比到你買
羊叫做半粒啦起碼數據上

343對個正前要求仲大
因為又要第一點迫搶又要做支點又要自己揾到食又要傳控set波
得利雲蘇狗先做到

29歲 70m
唔撚值 買都買個後生啲啦

70m買馬列斯好過

老嘢套體系正前要享利，防中要韋拉先夠

雲狗多哥狗都得

唔係講笑 真係對住角球旗斬架喎佢

auba 身體對抗既impact 係唯一期待既野，期他方面laca 唔會點比佢差

買撚到咩